中國無限印錢

人民銀行發行虛擬貨幣=無限印制人民幣,內地真係無錢,地方欠債嚴重,食物好大比重要靠進口,14億人口國,將魚米之鄉變石屎森林,無田何來糧食,豬肉及雞蛋限購令要糧票先買到,時光倒流要糧票,死未

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

晚清咁腐敗都要16年先革命成功，持久戰要一直堅持！